咁急定性暴動 目的係要合理化開槍

仆街死啦